一至五：港股美股；六日：波馬

番工搵錢就係為左賭
好充實

美股都叫賭？

咁你有咩高見

價值投資，買完就唔使理

你唔係一至日都係譚狗咩

唔玩day trade?

All in仲邊有錢day trade

每日放工坐巴士都會分別開住1984至2015 既演唱會輪住聽

bitcoin 7X24都有